%% vim: set tabstop=4 shiftwidth=4 expandtab syn=tex:
\RequirePackage[l2tabu, orthodox]{nag}
\documentclass[paper=a4,fontsize=11pt,BCOR=4mm]{scrartcl} %Standardmodus mit Hyperlinks, Todos, Bildern usw.
%\documentclass[draft,paper=a4,fontsize=11pt,BCOR=4mm]{scrartcl} %Draftmodus ohne Hyperlinks, Code, Bilder usw. aber mit Todos
%\documentclass[final,paper=a4,fontsize=11pt,BCOR=4mm]{scrartcl} %Wie normal ohne Todos dafür mit Code.

\input{macros/preamble.tex}

\newcommand{\personalsubsection}[2]{\subsection[#1]{\parbox[t]{10.5cm}{#1}{\scriptsize \textmd{\textit{\hfill von #2}}}}}
\newcommand{\personalsubsubsection}[2]{\subsubsection[#1]{\parbox[t]{10.5cm}{#1}{\scriptsize \textmd{\textit{\hfill von #2}}}}}

% Macht Euch pro Person ein solches Makro, spart euch Tipparbeit.
\newcommand{\csubsection}[1]{\personalsubsection{#1}{Chrissy}}
\newcommand{\csubsubsection}[1]{\personalsubsubsection{#1}{Chrissy}}
\newcommand{\asubsection}[1]{\personalsubsection{#1}{Alex}}
\newcommand{\asubsubsection}[1]{\personalsubsubsection{#1}{Alex}}
% other names


% TODOs for everyone! (Gleiches Konzept wie die [Sub]sections)
\newcommand{\jtodo}[1]{\todo[color=GreenYellow]{\textbf{Jo:} #1}}
\newcommand{\jnote}[1]{\todo[color=GreenYellow]{\textbf{Jo Notiz (LowPri):} #1}}
\newcommand{\jtodoi}[1]{\todo[inline,color=GreenYellow]{\textbf{Johannes:} #1}}

\newcommand{\jttodo}[1]{\todo[inline,color=Lavender!80!white]{\textbf{Kyas Feedback:}\\#1}}
\newcommand{\jtcomment}[1]{}
\newcommand{\freetodo}[1]{\todo[inline]{#1}}
\newcommand{\korrekturlesefertig}[1]{\todo[inline, color=LimeGreen]{\textbf{Abschnitt fertig zum korrekturlesen:} #1}}

\begin{document}

\title{Sicherheitskonzept \emph{Projektname}
\vfill
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{raft.jpg}
\vfill
}
\author{Chrissavgi Karalis}
\date{\today}

\maketitle

\newpage

\tableofcontents

\newpage

% ------------------------------------- BEGIN CONTENT --------------------------------

%\begin{abstract}
%\input{./includes/abstract.tex}
%\end{abstract}

\section{Einführung}
\label{sec:introduction}
 
\jtcomment{Einführung und Problembeschreibung.}
\jtcomment{Hier fasst ihr bitte zusammen, was ihr modellieren und welche
Eigenschaften ihr für das Modell zeigen wollt.}
\jtcomment{
In vielen Artikeln findet man am Ende der Einführung ein
Inhaltsverzeichnis. Ein reines Inhaltsverzeichnis ist unnötig und
Platzverschwendung. Wenn man auf so ein Inhaltsverzeichnis besteht,
kann man die Struktur des Berichts begründen oder motivieren.
}

\input{includes/introduction.tex}
%\input{includes/introduction_typografie+struktur.tex}

\section{Identify Assets}
\label{sec:modelling}
\input{./includes/identifyAssets.tex}

\section{Prioritize Assets}
\label{sec:modelling}
\input{./includes/prioritizeAssets.tex}

\section{Mittelsektion}
\label{sec:modelling}
\input{./includes/inhalt.tex}

\section{Schluss}
\label{sec:conclusion}
\input{./includes/schlussmitdiesempaper.tex}

\jtcomment{Hier werden alle Ergebnisse genannt, bewertet und in einen Kontext  gebracht. Hier wird weder die Einleitung noch die Zusammenfassung wiederholt.}

% ------------------------------------- POSTAMBLE --------------------------------

\newpage
\freetodo{Alles durchlesen + prüfen, Referenzen prüfen, usw. speziell auch in den Glossaries.}
\printbibliography

\newpage

\printglossaries

\clearpage
\appendix
\section{Anhang}
\label{sec:appendix}

\jtcomment{Weiteres Material, Quelltext usw. Der Anhang zählt nicht ins Seitenlimit und der Hauptteil des Berichts muss ohne Anhang verständlich sein. Das Lesen des Anhangs ist optional.}

\ifoptionfinal{\input{macros/rendercode.tex}}{\freetodo{Nicht final. also kein Code gerendert.}}

\ifdraft{\input{macros/postamble.tex}}{}

\end{document}


